強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

推，支持

推

推，呢個真

雖然係P 但係都支持！
巴打們加油
唔可以輸俾啲狗

大把狗平時係連登仔
咁做係害自己人

狗收料果班實有ac
防既只有search engine[
同自己人 （新加入/好奇上黎睇下/細路仔）
比人拉左 如果去到可以login你ac 可以睇你覆過咩

主要活動唔會加密唔影響真義士

唔好傻 大把狗潛伏咗好耐
只要其中一個唔係p牌嘅狗睇咗 傳開去有幾難

大把唔係p牌開一毛post啦屌你咪撚on9

你唔係P啦

人只會愈黎愈少
咁做只係推走 遊離人士
狗收料果班實有ac
防既只有search engine[
同自己人 （新加入/好奇上黎睇下/細路仔）
比人拉左 如果去到可以login你ac 可以睇你覆過咩

我堅係支持至開ac入黎

Agree

極權政府最想就係平民嘅資訊唔流通但佢地又可以監察一切
連登咁多人上
大把後生藍衫本身都有上高登連登
佢地要mon post有幾難
但社運新血睇唔到啲post真係會仆街架

寧願你好似澳洲咁有兩個P
P1 一個月
P2 一年
正式會員

push

唔一定一刀切，
可以諗下方案

我冇野講

保密得幾多得幾多

推上熱門

你令加入社運個門檻越黎越高冇好處架
啲狗點都mon到你地
你估啲狗個個6月先識上網咩

G持，最好連加密post都唔可以出

好啦屌

多謝你支持我

唔好啦

推 支持

支持

唔係掛

真

甩咗P喇

你呢個決定有機會孤立左一班真係有心幫手而新加入既人士

我係P牌要起請隨便包括我在內有好多P牌都有去發夢同圍魏抗趙

我係p仔，但如果真的需要，我讚成，危急關頭，最緊要大局安全

冇所謂，我都係攞下圖做文宣only

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

Piahshshshshsshshshshshs

同意

必需推

Bump